今日唔好去cctvb參觀

入面落左order叫d員工冇必要都唔好返去,基本上都停工停左大半,加上office周末都冇乜人
連員工巴士628都cut埋班次,尾班車1345由將軍澳站開入cctvb,入面開出尾班車1335
地理位址唔容許好似一般市區咁玩法,冇補給,交通好撚唔方便特別係禮拜日

推

真係講咗好撚多次叫人咪撚入TVB
只可以話依家呢刻仲講緊既人
個腦係裝屎
除非前線即場決定 否則所有鳩帶風向話入TVB者全部都同我去奶西

前線真係要去都唔該諗真d,留返d人力幫港島西好過,今日唔係得一區開波架

［急］將軍澳警方重兵喺百勝角消防學院！

冇乜意思，早更嗰班人收1點，都已經執緊野準備交更搭車走，俾盡都係幾十人，都郁唔到d乜

聽日玩爆呢個迴旋處已經夠做，唔放心既玩埋下個路口迴旋處，冇第條路可以通行

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場